伊朗發生規模 5級地震

伊朗: 唔打了

係咪核爆(自爆嗰隻)?

核試

外星科技

核試核爆都去唔到5級地震

美國使用地震，效果拔群

比人核平左?

HAARP

美國新武器

核爆都唔割！

不過若果佢真係試到核彈有5級地震就真係好撚勁

點會呀

地震武器

核爆？

1）核試
2）被核試

如果覺得是天然地震，請驗腦

Pokemon

玩核試

唔通係妹妹偷摸你

震源地底10km
核試唔會去唔到咁深

天滅伊朗

Source？

美軍開左地震機啫

Warning

天災型武器

新武器

美軍係地底鑽緊

紅色警戒

屌

咁多傻仔以為係天然地震?

係地震核試得唔得

地動核

一定核試

屌流料

可能新武器

美軍：我們已經反擊了

?

堅定流

正

似係老美啲外星科技 或者係伊朗自爆

支共運過去核試?

Magnitude 5.5 earthquake
Affected countries: Iran and Afghanistan
29 km from Sangan, Razavi Khorasan Province, Iran · 2 Jan, 12:29 pm

真

有無咁啱呀

Battlefield 3

sor copy 錯
Magnitude 4.9 earthquake
19 km from Abad, Bushehr Province, Iran · 10:20 am

美軍準備喺地底攻上去

美國地質調查局

「你的鄰居使用了 震樓神器。」

Battlefield 3 劇情真人化

M 4.9 - 10km SE of Borazjan, Iran
2020-01-08 02:20:02 (UTC)29.195°N 51.287°E10.0 km depth

Google fc 咗
超淺層地震 10km 嚟講, 有理由話係核試, 北韓情況都係差唔多, 但係只得 magnitude 3.5
但如果核試可以搞到 magnitude 5.0, 地震計法能量釋出係 log scale
可以計到伊朗嘅核武釋出嘅能量大概係北韓嘅30倍

不過同美帝比喇喎

真係天滅

屌笑到噴水

美國發動外星科技

核試深度唔係應該0公里?

美國使出土魔法

10KM唔會係核試掛

以色列使用祈禱 效果拔群

其實你知唔知深度10km已經好深

人類落到去探索洞穴最多都係2km

點喺10km地底下核試

未打完就地震

有核彈都要炸到美帝先得

我估佢都係學北韓..威脅炸尻鄰近國家

咁請問你有咩證據呢？

氣象武器?

皇天擊殺

"All units this net. Be advised a catastrophic earthquake event in Iran is affecting all operational capability in the Iran-Iraq region. This net will be delivering updates as they become available."
— USMC Commander

真主警告

巴打咁醒目
有咩高見？

咁快黎料

唔公平
支那得肺炎鼠疫

北韓嗰次係0km......

同事個家姐個老公個細佬喺伊朗做革命清潔隊隊長

佢 想發射核彈 但失敗

係人為地震

一睇就知你核試

共震式地震武器

真唔真

没事兒没事兒

你同黑警一樣,

你就最醒
其實全世界都係傻仔

伊朗有核彈都幾撚大獲

咁撚勁
摺被點打

係咪美國新武器意思係仲勁過核武果d

美軍最新氣象兵器？

美國出左新武器？

侵侵：

Karma

試武器

人工地震？

咁你都信咩上左幾耐連登

今獲真係連真主阿拉都報復你
伊朗狗情何以堪

COD

求fc

上面咩人

可能強國都研發到，搵香港做試驗

美帝玩到出神力

唔打喇 投降喇

美帝

美帝connect埋地震

睇番金仔試爆次次都係震源深度0 km

燒生一句說話嘅蝴蝶效應

WoW 地震果實都出埋

如果唔止1粒爆呢。。

唔洗出兵，伊朗自己人踩人，仲要黎個皇天擊殺

估唔到美國已經先進到可以人造地震

可能美國新科技

外媒：一架波音737客機因技術問題起飛後在伊朗墜毀
2020/01/08 11:31

據外媒報導，一架波音737客機因技術問題起飛後在伊朗墜毀。

岩岩now新聞有講

核試誘發地震唔係冇可能

但係我唔覺得佢可以咁快重開核試

連機都墜埋

Breaking News
Boeing 737 Passenger Jet Crashes in Iran Due to Technical Issue
Bloomberg News

A Boeing 737 jet crashed in Iran shortly after take off due to a technical issue, Iranian state-run news outlet ISNA reported. The plane, which was carrying 180 passengers and crew, was bound for Ukraine.

From bloomberg

伊朗就係喺地震帶附近

伊朗依下真係柒撚哂

現眼報 咁撚快

笑撚到仆街 真主阿拉第一個出黎報復伊朗

今朝啲新聞真係追唔撚切

係咪就係地震所以起飛時炒機

真主阿拉大發神威教仔

和你震

........

地魔法師

你需要驗多啲

美國佬係咪好似red alert咁有天氣控制器

美國佬D科技睇黎超前50年都有

成班陰謀撚都戇鳩鳩

多數核試
我唔信咁多巧合

個天都唔幫伊朗

跟住烏克蘭客機響伊朗領空墜毀
機上180人

伊朗90%土地位於地震帶，點解話覺得發生天然地震嘅人要驗腦？

堅定不移地走核平路線

以色列同阿聯酋

天氣控制機姐

幾時震爆支那國

Sorry借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

美國佬d科技真係。。。
唔係有外星人教都唔信

做咩鳩，開始追唔切
明明上一秒有架飛機出事，下一秒地震

美帝玩新玩具

點呀 又撞機又地震

美帝地震武器

又震過

要幾多核武先做到5 級地震?

白胡子

美帝科技，已經超越地球人十萬光年，打條毛咩

傳咗好耐成功運用到

一日之內伊朗可以發生幾多事

還拖呀嗱，即刻有天譴

天譴

凡是奶共的，必遭天滅

主能夠

返屋企訓啦

伊朗俾燒山燈死咗
快啲射支導彈過嚟啦

自己google查下HAARP

震國神器